\begin{table}
\centering
\label{tab:tab1}
\begin{tabular}{>{\centering\hspace{0pt}}m{0.369\linewidth}>{\centering\hspace{0pt}}m{0.312\linewidth}>{\centering\arraybackslash\hspace{0pt}}m{0.258\linewidth}} 
\toprule
\textbf{Catégorie}                & \textbf{Source des données} & \textbf{Date de production}\par{}\textbf{des données}  \\ 
\hline
Site et situation géographiques   & MAE, MAG (SIGTIERRAS)       & 2016                                                   \\ 
\hline
Socio-démographie                 & INEC                        & 2010                                                   \\ 
\hline
Activités d'extraction pétrolière & PRAS                        & 2016                                                   \\
\bottomrule
\end{tabular}
\caption[Source et dates de données utilisées pour produire les variables explicatives utilisées pour calibrer le modèle PBM.]{Source et dates de données utilisées pour produire les variables explicatives (\textit{drivers}) utilisées pour calibrer le modèle.}\label{tab:tab1}
\end{table}